[輕小說]想問下有無app係比較齊

用緊菠蘿包輕小說但係唔夠齊

買書唔係咁方便出街時睇

菠蘿仲要好多小說既舊章節都無圖

樓主係用ios? 如果係可以試下用輕小說格子

我用返web
冇一個app 好，去輕xx文庫睇

我去epublin.blogspot下epub落去reader

動漫之家呢？

係呀 thanks

我之前都係電腦睇, 但係之前執鬼左先用app

返去試試 thanks